聽日我哋牛軍要攞返今日失去嘅嘢

為今日慘死嘅牛報牛

聽日升返佢1000點

屌你老母大戶今日殺撚左我隻牛

聽日攞返今日失去嘅

牛軍無嘢可以輸了

冇左成皮野有排追

牛軍投降

熊軍GOGOGO!!!!

牛軍好消息!
未來三日, 大市都唔會跌.

4皮過夜牛
星期二會戰勝歸來

星期二
劍指30500

係
所以牛軍要贏了

根本慘既係中國，美國佬收多左錢